旺角銀行中心出口大量蘋果日報淋緊雨

啱啱影完張相 報紙檔個呀姐驚淋濕就幫佢地冚咗塊黑色帆布
路過未必睇到係蘋果 大家一齊幫手清晒佢好嘛？

連登力量
收到風上次我開post叫清ssp 嗰檔，最後都清哂

Push

推

輕輕一推

老漢

你經過咪買哂佢啦，1000蚊都買得哂
少少錢

清撚晒佢呀

老漢多下

邊個未買